洩密文件：「左派」擔心川普可能贏得明尼蘇達州大選 策劃大選後的「大規模暴亂」

［長文］全文殘體 喺呢度就譯成正體
未知消息真偽，請大家有批判性思考

10月29日，《布賴特巴特新聞》獲得一份獨家機密文件。該文件披露，明尼蘇達州的一個左翼團體聯盟，擔心川普可能獲勝，正在為大選後準備並計劃實施大規模的「暴動」及"戰略破壞"行動。阿波羅網記者李晨宇對此文進行了編譯報道。

暴動策劃方案

10月18日，阿波羅網報道了左翼分子「封鎖華盛頓」組織發佈一個行動指南，將在大選臨近期間，通過擾亂美國秩序，以抵制川普連任。在此事件之後，一個名為"明尼蘇達州進步運動中心"的組織，洩露了一份高度機密文件。該文件顯示，該組織要在總統大選後，準備並計劃實施大規模的「暴動」及"戰略破壞"行動。

文件標題為「明尼蘇達州民主保衛計劃」，標注為「機密工作草案-不公開」。

正文包括以下主要內容：

明尼蘇達州民主保衛計劃
宏觀評估和背景
前瞻性理論
民主保衛組織的作用和責任
各階段規劃
籌備工作路線
其他資源和參考資料
暴動策劃內容

該文件寫道："我們相信，無論在明尼蘇達州選舉結果如何，我們必須發動一場大規模的暴動，以捍衛民主"。"我們計劃在美國明尼蘇達州最大的城市-明尼阿波利斯，將發動一場暴動，局勢很有可能會迅速失控。"

為了將「暴動」的責任推卸給他人，文中指出，可以借助於「右派以及明尼阿波利斯警察局（MPD）有可能煽動或助長暴力」為藉口，對此必須有所準備。

文件警告說："右翼暴力的可能性是真實存在的，明尼阿波利斯警察局煽動或助長暴力的可能性也是真實存在的。"文件還說，在喬治-弗洛伊德被謀殺後，緊接著發生的"暴動"事件，明尼阿波利斯警察局"要麼不參與，要麼就起到了「激化矛盾、煽動緊張局勢"的作用"。"目前還不清楚明尼阿波利斯警察局對誰負責，在和誰對話。"

在早前，因殺害了弗洛伊德引發的抗議行動中，「明尼蘇達州採取行動」組織走在運動最前線，要求「廢除警隊」、「削減警費」。在該團體的壓力下，市議會的多數投了否決權、承諾撤銷警察局，同時許諾在該市建立一個新的公共安全體系，目前正在進行中。

該左派團體預測了大選後的所有情況。如果川普總統連任，則會開始動員人們上街進行"戰略破壞"。

「明尼蘇達州採取行動」的團體是一個成立於2006年的非營利組織，由20個不同組織組成的聯盟，包括工會和左翼領導團體，並聲稱有數十萬准成員。該聯盟隸屬於極左翼全國性組織"人民行動"和"CPD行動"，這兩個組織都是由喬治-索羅斯支持的民主聯盟資助的，旨在"抵抗"川普總統。

暴動重點關注區域

該文件指出，明尼蘇達州的選舉主要在州一級管理，因此"大部分過程將掌握在當地官員手中"，該文件接著警告說，"這些官員可能不友好，或容易受到右翼暴力的脅迫"。

文件隨後指出，所謂的"白人民族主義組織和活動"的上升，在"最近起義"期間，帶來了"多個針對黑人和棕色商業走廊和附近社區的滲透者恐怖之夜"。

"黑人教堂也有可能成為目標。聖克勞德和德盧斯也是兩個需要關注的城市，因為它們靠近大型白人民族主義和意識形態構成的區域，"該文件警告說，"此外，我們知道大明尼蘇達州的大學里有白人民族主義的滲透和組織。"

該文件還呼籲要在"最容易受到白人民族主義攻擊"的社區做好準備應對工作。

具體策劃階段性指導方案

在題為"未來理論"的章節中，該文件"預測"了明尼蘇達州和/或其他州的選舉角逐情況，並描述了這些團體的作用是，"支持州政府(由州長、總檢察長和州務卿領導)努力迅速解決選舉問題，並防止右翼民團，干擾明尼蘇達州選民在'安全港'日期[12月8日，各州解決有爭議選舉結果的最後一天]前的認證工作"，並"防止聯邦代表地方右翼團體進行非法干預"。

如果在其他州出現有爭議的結果，這些團體宣佈他們隨時準備作出回應。

該團體稱，從選舉日到就職日，他們計劃：收集和分享信息；為其組織和成員準備暴動所需的工具、技能和信息"；連接和支持更大規模的集體資源；努力協調"可能比我們更直接、更有爭議"的地區。

根據文件，這些團體計劃中的活動對應三個不同的階段：

從現在開始到選舉日，他們在此階段應對"川普和GOP在選前的壓制選民和去合法性工作"，同時為下一階段做準備；

（續）

選舉日之後的十天，由於預計"川普和GOP將利用機構能力控制選舉信息並操縱選舉結果"，他們立即通過大規模暴動應對選舉；

接下來的最後一個"投機"階段，將在未來重新進行策劃。

在這個"全力以赴"的時刻，指導各團體"工作"的一系列原則包括：需要快速行動；"要談，不要談"；要意識到需要什麼樣風格和形式的領導者，"不是因為它是正確的，而是因為它是獲勝的必要條件"。
各小組正在建立相當嚴肅的制度，涉及到細節和複雜性。這場暴動需要建立一個核心管理團隊，能夠協調"線上和線下"的群眾運動，旨在推進團體議程，並建立與當選官員溝通的渠道，並提供地方情報。

此外，該組織正在開發培訓和資源，並廣泛共享，為團隊成員做好準備，並且已經提供了在線培訓，為選舉周做準備。

其他行動包括：建立一個信息交換中心通信基礎設施，用於提供大規模的互助；形成大眾信息，以吸引支持者；為媒體做好準備，以便有力和有效地報道行動；以及在實地和執政者之間建立健康的溝通渠道。

該團體目標還包括建立一個龐大的支持者"帳篷"。

文件還提到了"額外的資源和參考資料"，其中包括激進的資源，如：。"有爭議的選舉威脅矩陣"，《准軍事人員在你的抗議，武裝極右翼的活動家實地指南》和《過渡期誠信項目報告》。防止總統選舉和過渡期被破壞。"

明尼蘇達州-關鍵爭奪之地

據538，一個專注於民意調查分析、政治、經濟與體育的博客報道，自1972年以來，民主黨首次面臨失去明尼蘇達州的嚴重危險情況，現在是最有可能成為選舉臨界點的州之一。

2016年，川普總統以不到4.5萬票的優勢失去了明尼蘇達州。根據特拉法加集團週三公佈的調查，目前，前副總統拜登在明尼蘇達州僅以微弱優勢領先川普。

由於選情趨緊，民主黨總統候選人拜登，週四在最後一刻加開了明尼蘇達州的行程，美國總統川普將於週五在這裡舉行事先安排好的集會，這也是川普今年對明尼蘇達州的第四次競選訪問。

這是明尼蘇達州多年來最受兩位總統候選人關注的一次。

距離選舉日還有不到一周的時間，明尼蘇達州已經成為下週二選舉中潛在的戰場州，可能決定誰能贏得總統職位。

在左派準備大亂的情況下，選舉後的混亂和洩密文件中激進指令的實施似乎不可避免。

應該滅絕左膠

邊個贏都會暴亂

放上twitter啦

點解大愛左膠包容唔到共和黨嘅白人總統？

左膠真係世界毒瘤

左乜撚野
反侵就係左翼
根本就係借反侵搶野,然後加個「左」光環俾自己

左就可以為所欲為

懷疑又係有支共勢力喺後面搞鬼

去Mall of America looting 啦
大把野搶

文匯大公

老實講見到殘體sources 真係唔係幾開胃我自己覺得跨大取巧成份幾高，不過都照放上嚟比大家睇下

阿波羅
Abolou

殘體新聞：洩密文件
連登依家垃圾到咁？

唔需要懷疑

中共舊年已經派 立法會議員 訪問美國
宣傳「一國兩制行之有效」

由被認為極右既 Breitbart News 上戴
就咁search字眼見唔到有大報報導

真偽自行判斷

美國暴亂根本就係赤共策劃
共產黨勢力滲透得非常嚴重

見到「布賴特巴特」（Breitbart）就知可以唔使再睇

美國民主黨勾結中國共產黨
所以一定要投Trump打柒共產黨

Push

反侵唔係左，反侵係極權同黨

大選「之後」先暴亂？咁你擔心「特朗普勝選」啲乜野？

一睇就知係假野

使唔使打多次南北戰爭咁啊？

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

續南北戰爭之後嘅左右戰爭

輸打贏要 垃圾左膠

藍屍：收左美國佬錢

支持China Joe
因為NBA黑鬼都支持

咁你要屌下啲傳媒，點解反非法入境者就變極右俾佢哋玩爛晒左同右

比國定殺戮日講中左

如果共和黨黑人呢?

國定殺戮日

左仔：無產階級革命
美國愛國者：你咪黎囉

共和黨人就共和黨人
關種族乜野事

fake news

一定會
因為支那俄佬課足金叫人搞事

因為美左會攬佢哋 所以假定嗰班垃圾都係左 唔割當同一班人

阿波羅做saucewiki ban咗九世

叛國者